唔講都唔記得有「專名號」呢樣野

唔好話上網、電子書個啲，連實體書都唔見人名下面有專名號

算唔算係學嘅野之中最撚冇用

小六升中嗰陣發覺唔再洗用專名號真係mindfuck

中學教嘅中文係冇撚用的

波浪低線書名號

書名號反而比較常用
不過都係《》多過波浪底線
上網留言直頭標點都唔用
開新行/空格就算

你唔講都唔記得

而家反而多啲見［］

認同
唔教個啲都識講中文

試過中文作文「色當」冇加專名號個老師以為我唔識寫「適當」

難打～電腦出唔好睇～咪唔用～

唔用引號,個個用//

我仲會用

人名黎？

咁實體書呢
出得版冇得懶掛

法國一個地方嚟，二戰有場色當戰役

個老師唔諗下點解會係法國適當

同個細路補習，中文西史書冇專名號，睇到我黑人問號
中文譯名冇專名號真係搞唔掂

發覺適當